[無圖] 女神同我表白 你問我答

應唔應承佢好

無謂為左隻左手放棄咁大個森林

表白可以有咩圖

女神又可愛又靚女
點算好

畫靚啲隻右手

FF?

無FF呀

女神圖呢？

當面表白定wts? 圖？

話明無圖 唔俾你地j

算是當面吧 但佢又講唔出口 結果係手機send

準備定奶粉錢差唔多喇

點解咁講 女神好乖好純

比人中出完搵你埋單

但佢無拍過拖 應該唔會掛

點追

你會唔會同人講我得幾個女神？

咁你咪當佢聖母囉 路係自己揀嘛

點表白法

冇圖話你老母向你表白都得既